大家有眼睇香港已經同大陸一撚樣，香港樓主唔再值得投資

AA9仲日日同你講有前境

弱智

班撚樣成世都買唔起但日日乞求人買